如果呢個世界主流係同性戀 你會做自己定跟主流

做自己，死都唔可以比人吉屎忽
跟主流

學術討論

到時就大把處女
D女無畀男人屌過

如果同性係主流，即係男男都可以生仔
咁男男都生到仔，自然就會合理化同性戀，所以你自己自然會跟主流

因為如果同性戀係主流但生唔到仔，人類過幾代就會滅亡

所以樓主個假設性問題根本唔成立

其實單性繁殖咪仲好
唔洗分男女
唔洗有性別歧視

女權臭閪們

間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB

你會做自己 定 跟主流？

要變科學繁殖先係正途 自然生育係違反常理 先成立

古希臘

可能有一日會係咁
要經過基因調節至可以生
自然生育可能會出現缺陷基因
咁樣反而害左下一代

又或者將來出現批量生產人類既技術
由政府/國家統一養育人類
上一代同下一代既聯繫割裂
唔會再有富二代/官二代
咁樣既社會，男女/男男/女女都無問題